其實點解區議會會有"當然議員" ?? On9

利申： 住梅窩，輸撚左

特權丫嘛 佢地當年夠惡丫嘛

點惡

你夠勇武都可以開個「破產功能界別」俾你，直入立法會

果班原居民喎 仲唔惡呀

原居民，誰大誰惡誰正確
所以扔下雞尾酒就話暴力既得啖笑
你睇下扔到入林鄭屋企佢仲咁硬唔硬

英國佬都怕佢地喎

黑幫專用議席。 華人社會不嬲殺人放火金腰帶。

此post 已完

唔洗講咁多，睇片

無當然議員既話
實選個反丁屋既議員入去d圍頭

歷史問題

好撚剋制

依家出石油氣1槍打撚死la

應該會直接射爆個石油汽罐

比人咁撚樣衝都無打人

亞視

同盾硬食架

你梅窩咪有個

係咁比人打都唔係點還手. 以前D皇家香港警察好克制

同意阿， 啲人唔願自己走點算?
4人抬走㗎

今日?
拖Q 死你，拖到底褲都出埋嚟，死唔去你大命

今日班popo 返去臚姆西到學下嘢啦

Btw ,當日亞視貪紅色大水喺射住
>>亞視染紅
>>亞視收皮

今日TVB 貪阿爺大水喉射住
>> TVB 染紅
>> 無咗香港人支持，返去淨係在鄰國做電視睇下官媒仲會唔會照你?? 香港高層一係返去擁抱大灣區，一係食穀種啦

條片寫住99年石湖墟喎........
轉咗特區啦，不過仲有皇家嘅優良血統頂到一陣。

班well trained 嘅前線有皇家血統嘅專業警察一退休，就淨返班腐化咗嘅19自己友高層同 popo 。 而家成班popo仲差過啲警犬，亂西咁嚟。

點睇

唔係英國佬怕，只係英國佬太善良太仁慈

你老味黑警衝入icac都可以唔出英軍仲要特赦埋

打返黎